油麻地真光女書院辯論隊女導師確診涉跳舞群組 曾參與活動學生停課14日

衞生署衞生防護中心今日（23日）公布新增73宗確診個案，63宗屬本地感染，跳舞群組確診者佔50人，其中一宗為真光中學課外活動女導師（第5,680宗），與她一起參與活動的學生要接受檢測和暫停上學。

不過，衞生防護中心傳染病處主任張竹君在今日下午的疫情記者會上，回答說不肯定該名確診者於哪一間真光擔任導師。

本港共有4間真光中學，據稱校方今日傍晚通知家長，該名確診女導師為油麻地真光女書院的中文辯論隊導師，該校並宣布今日起全校停課2日，曾出席相關活動的學生將停課14日。

真係慘，全校都知佢叫鴨

女導師 ≠ 女教師

呢d導師應該喺出面請返黎

君好宴會廳同其他舞會係兩回事

真光豬,
嶺南牛
培正 馬騮頭

咁樣都唔全校停14日
為咗爆發可以去到幾盡

推

我都想同女學生跳